[急]車船津貼幾時出?

我之前拎咗部分Grant loan去洗
諗住之後用番d車船津貼去交學費
10月30號學費deadline仲未出車船津貼
唔係出完Grant loan 2個月後出車船津貼咩?

利申:我7月尾出grant loan

唔係, 你可以退學了

報定下年jupas

仲有四日，賣屎忽賣密啲可能趕到

我七月中出grant都未收到
乜而家效率咁低架
我記得以前好快出

車船津貼筆錢夠交學費咩？

賣屎忽應該唔掂
賣腎OK